《花木蘭》大陸仆直, 票房衰過《TENET天能》

《TENET天能》係大陸既票房已經算係仆直.
《花木蘭》大陸周末開畫票房, 比《TENET天能》上周末係大陸的開畫票房更低.

美國人都恥笑劉亦非: 支持香港警察都無撚用.

(大陸票房已經全面復甦, 但基本上係奶共電影贏哂. 結局多謝共產黨既《八佰》, 票房已達26億人仔. )

原來有D美國人唔係咁蠢

好多美國人都唔係咁蠢

鬼佬開中菜餐廳有撚人食

大陸條數假撚到

我懷疑係特登做低《TENET天能》個數, 想分少D錢比美國佬

本身套戲都唔好睇 又唔似原版花木蘭 又唔跟足迪士尼版 兩邊既特色都做唔到
結果支美兩邊都唔討好

大陸戲飛可以係電腦出完再手寫另一套戲名
咁都仆街即係

而且《花木蘭》有奶共, 《TENET天能》無

聽講中国人睇完老翻都嫌棄好垃圾

拜登應該好鍾意睇

女主角唔夠細

武廢已經零感染

全世界最假既疫情數字 (只有北韓拍得住)

八萬幾個，笑撚死

但都有好多美國人係蠢

全世界仲不斷翻發
大陸就話自己已經無事

點信得過?

無一億都有過千萬

TENET 咁難明 票房差先正常

支持狗隻個堆沉默嘅大多數去左邊

所以《TENET天能》票房數字可能比較反映到大陸情況.
《八佰》票房幾高, 中共都唔駛對外分錢.

支那同期有八佰 官宣電影
點會俾你花木蘭票房好

來來回回都係同一堆五毛

而且不論《八佰》票房幾高, 中共都唔駛對外分錢.
數字幾高都得.

所以 ... 算9數吧啦

新疆件事真係打中要害

唔係大陸, 係支那

有幾個支支做樓面但係大廚係鬼佬

大陸都係中共禁詞

禁條撚

又打飛機落左先打唔撚得的

唔理政治，
純睇吓劇情都係垃圾
呢啲中西文化合作嘅片，
永遠唔會融合到
結果只係4不象

支那狗

新華社: 而在國際場合如涉及中國時，規定不能自稱「大陸」

《花木蘭》無機會翻身

適合老人癡呆？定有幼齒？

可以去得新疆拍戲劇本一定有中共插手，睇睇抗日劇就知道有中共插手嘅劇可以有幾柒

對拜登黎講, 劉亦非太大個

支那人睇完都插劉亦菲做戲屎 花木蘭係垃圾
今次真係中国人不撐中国人啦

將入場睇TENET既數, 入哂去大陸片道, 唔係第一次架啦

大陸成日都係咁

反美
任何美資戲都封殺啦
理撚得你下次搵黑人扮花木蘭

真心雖然影視台好多連燈仔話好好睇 但我身邊幾個fd睇完都唔明套戲

連登仔唔好打飛機啦
呢套戲擺明係大外宣
wfc支那境內有幾多人睇
境外夠多就得啦
單單係台灣上到票房第一
已經證明佢成功左

Ok 中(華民)國淪陷區

難明係邊到先?個個人都唔同

台灣係第二

《花木蘭》係俄羅斯都票房仆街
係美國, 直情無得係戲院上

呢套戲共党自己都杯 仲出埋党媒踩
迪士尼今次真仆直

成個國家咁多人, 實有蠢人又有聰明人, 問題係個比例係邊面多D

點知佢地 問又劇透 你本身一睇明的就當然係明 唔明就係唔明 唔想變天能討論區

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

最大問題係我D朋友睇完, 話燒腦得來又唔算好好睇.

不過科幻動作片, 正常時期香港票房點都唔會好差, 但依家唔武漢肺炎搞到唔正常囉

有d西人覺得亂加中國元素入電影d中國人就會好受

台灣黎講，花木蘭係近年幾十套既迪士尼片中排尾三
你係band 3學校拎第二第三名叫唔叫成功？

尾三但係攞左個票房前3都叫失敗
你贏

試下調轉成套mulun播囉 天能木撚

成本二億美金
台灣排全球前三但收得百幾萬美金
做足功課先、唔好衝出黎柒啦

直頭唔好睇 動作極撚之唔得

唔睇花木蘭 走去睇天能果班人
算唔算勾結外國勢力？
仲敢話自己愛國？

知唔知乜叫外宣呀
反中情緒最高漲嘅時間都有呢個票房呀
做足功課先
衝出黎柒

可能期望過高，再加上諾蘭之前的 interstellar ，inception 太好，相較之下，真係無想像中咁好睇

大陸啲票房明顯係假啦 而家啲戲院都唔可以好似以前咁坐滿人 點解票房仲可以咁高

《TENET天能》票房數字可能比較反映到大陸情況.
《八佰》票房幾高, 中共都唔駛對外分錢.

好多中國人都鬧套嘢獵奇
又紅又綠咁仲要變魔法

台灣攞第一喎
然後兒登仔會話我係分化3毛 blocked

台灣係第二位

改編真係冇乜幾個追得上原版
改走左幾個重要角色
尤其係木須，本來係貫穿成套戲既靈魂
成套戲變左戰爭片
睇相完全唔明點解打仗披頭散髮
原版係受傷比人拆穿 打緊仗冇事
btw睇盜版都唔想嘥時間

香港幾時上? 到時一定要買飛睇多幾場天能同幻愛

要佢回唔到本

咁講好似美國佬同我地睇戲唔一樣咁

其實都一樣架, 我地覺得好睇佢地都會, 例如美劇佢地覺好睇我地都一樣

問題係花木蘭呢套野, 可能太中國威威啦, 又氣功, 又武術甚麼, 然後又太女權, 女主一個打幾百個咁死款, 同以前果個"用努力同智慧克服體能同力量"的動畫花木蘭差太遠

事實係唔好睇
搵一大班亞洲人講英文
台詞已經死晒

人地克汗大點兵
又夾硬搞個中國皇帝

成套野將好多格格不入既野堆砌

冇人理peter仔

咁係因為我哋了解佢哋多過佢地了解我哋嘅文化

起底就知五毛，block左你好耐

英美呢d左膠國家一定係蠢人多d

咁無計, 我地近年無野比到人......

其實90年代或之前佢地都好多中國野, 例如都識成龍的紅番區, 當然知道李小龍之類

但今日CCTVB果D劇, 佢地無可能睇啦......

所以咪話係4不像

唔係話幾億票房咩？

大支那

睇花木蘭 我睇多10次天國嬌雄 好過啦

花木蘭未開 班大陸狗已經網上睇晒
仲邊會花錢入場睇

還有黨呀

正常套嘢本身都唔好睇
支那伏咗班藍屍

中國 / 支那
大你老母陸

以前卡通嗰套比中共禁咪好睇囉
呢個世界凡中共插隻手埋嚟嘅嘢實柒

點解大陸戲院唔淨係上花木蘭一套戲
咁啲人冇得揀個時咪自己會去比錢睇
除非去曬睇老翻

其實支那狗唔應該睇咁多美帝既野啦

唔出奇
之前都有D 戲試過為左谷數
你睇A 戲 佢出張寫住B 既飛比你
但你可以照入場睇果套戲

而且佢地D 公司要交人數去睇戲

Blm都反緊警暴 梗係笑9劉奕飛啦

劣幣一定係多好多架啦

仲有要俾兩舊水先有得online 睇呢啲on9事助攻

principle of CCP intervention:
Everyone with CCP influence sucks

下次同支那合作前諗清楚喇

凈係講緊戴口罩有冇效嗰下就高下立見

其實環球時報呢次講得幾有道理套戲根本垃圾黎 唔洗boycott都無人睇

唔係一般垃圾
悶到無聊到尷尬到

大馬票房冠軍